MPF,應該轉保守定美債好？

如題，我用Manulife，應該點轉好？

818 818

有冇基金既report？

北美

bct冇北美 可以轉咩？

我用宏利都係大部分北美
但手續費好似差唔多最貴 強姦金

日本

幾年前睇唔知咩節目，話有啲人唔知強積金點填，全部填曬保守，幾年後蝕到入肉

唔好意思，小弟唔熟mpf,原來manulife冇美債只有國際債券，請問係咪下圖？

另外美股

五大訴求

缺一不可

你搵下有冇講個基金係有咩組成，eg top 20 holdings

連d基金係咩成分都搵唔到

會唔會係全部買北美上市既中國股

環球可能90%係大陸

我轉左債

股災即將開始

入面d巴打有講，樓主可以參考下

早知我都返香港做fund佬
佢隻manulife intl bond fund 要收成1.5% management fee

岩岩搵到，上一季既資料

北美你睇到top holdings 係大部份美國large cap
睇落唔似有古怪
不過呢幾日美國跌到插水，你自己諗下幾時轉

你個bond fund錯左 唔係intl bond

我睇錯 sorry

Intl bond睇落都無咩問題
最大問題係管理費好貴

富達好煩全部號碼，應該轉乜好？？？

求指教